乾淨既細蚊仔呢人人都鍾意

倒開盤水呢 快洗白白

連登仔 用咩洗何B仔